<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>转角遇见Ma Belle</title>
    <link href="/2020/03/27/%E8%BD%AC%E8%A7%92%E9%81%87%E8%A7%81%E7%94%9C%E5%93%81%E5%BA%97/"/>
    <url>/2020/03/27/%E8%BD%AC%E8%A7%92%E9%81%87%E8%A7%81%E7%94%9C%E5%93%81%E5%BA%97/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Chen-JX终于发博客了，万万没想到发的第一篇博客居然是，吃的！主要是改bug改累了，然后就写写小博客轻松一下下。</p><p>出现在Chen-JX第一篇博客里的幸运儿是一家甜品店，没办法，甜品总是可以让人幸福感爆棚，特别是和爱的人一起，哈哈哈哈哈！</p><p>好了，说了一大段废话，上图！</p><ul><li><p><strong>焦糖杏仁蛋糕</strong></p><p><img src="/img/4.jpg" srcset="/img/loading.gif" alt=""></p><ul><li>焦糖的微苦加上。。。（突然发现有点尴尬，因为我忘了，她外面的是什么了，然后，就不知道怎么形容了），因为，<strong>没钱</strong>，太久没吃了！（疯狂暗示）</li><li>章鱼小盆友超级超级喜欢这个蛋糕，当然，我也超级喜欢</li><li>这个蛋糕试过两次，第一次感觉不是特别习惯焦糖的微微苦的感觉，但是第二次，i了i了，盆友们如果要去试试这家店，一定要试试这个，不肥后悔哒！</li></ul></li></ul><ul><li><p><strong>海苔芝士奶盖戚风</strong></p><p><img src="/img/1.jpg" srcset="/img/loading.gif" alt=""></p><ul><li><p>纠结了很久，到底是把焦糖放放在第一个还是海苔放在第一个，因为两个蛋糕都超级爱的，至于为神马要把这个放到第二勒</p><p>别问，问就是一大把狗粮！</p></li><li><p>喜欢奶盖的盆友，强推！</p></li></ul></li></ul><ul><li><p>抹茶流心卷</p><p><img src="/img/5.jpg" srcset="/img/loading.gif" alt=""></p><ul><li>这是19年国庆和家希小姐妹去的时候点的，肿么说呢，这个蛋糕味道还是挺不错的吧，但没有让我感觉到特别的惊艳，就感觉甜品店都可以吃到这种抹茶蛋糕。所以呢，我jio得，这个蛋糕吧，可以点，但必要。</li></ul></li></ul><ul><li><p>白桃乌龙茶</p><ul><li><p>好了，现在来说说Chen-JX最后悔点的东西</p></li><li><p>这个茶，没有搅拌之前是这鸭子滴</p><p><img src="/img/2.jpg" srcset="/img/loading.gif" alt=""></p><ul><li>肿么说呢，味道淡淡的，不像平时喝的茶味道那么浓烈。上面的奶盖吧（记不清是不是奶盖了），味道也挺淡的，我不是特别喜欢，（不然，我肿么可能不把她喝完），她这么贵我都没把她喝完，味道嘛，你们自己体会一下哦！</li></ul></li></ul></li></ul><ul><li><p>大力搅拌了之后，是这个鸭子滴，展示一下陈同学大力出奇迹后的成果</p><p><img src="/img/3.jpg" srcset="/img/loading.gif" alt=""></p><ul><li><p>这颜色白得像不像纯牛奶，别看它长得像纯牛奶，味道嘛，也挺像纯牛奶的。excuse me，我花了二三十，去买了一杯纯牛奶。小盆友，你是不是有很多问号？？？</p></li><li><p>所以呢，你们就不要踩雷啦！当然，如果dl们想尝试一下二三十块一杯的纯牛奶到底是什么味道滴，也⑧四⑧行。反正，我是不想再去喝第二次了。</p></li><li><p>至于当时为神马要点这个，记得好像是和上面的哪个蛋糕是套餐来着，正巧又需要一杯喝的，于是。。。害，说着都是一把泪</p></li></ul></li></ul><p>好啦，因为Chen-JX只去过这家店两次（因为没钱），所以目前只试了这些啦！如果有大佬愿意带上小弟一起飞，我一定不会拒绝。（疯狂暗示）</p><p>想知道位置吗，求我啊！</p><p>体育西H出口右转，你就可以看见她啦！店面挺小的，但人还蛮多的，我去了两次两次都等了挺久的。小店装修挺温馨，感觉是网红店的风格，因为，她本来就是一家网红店啦！各位大佬如果想带上自己的男盆友女盆友些去吃吃甜品，这是一个好去处。但如果你想要找个地方约会的话，我jio得，这里就不是那么适合啦！（人比较多，有点吵，一般来说你们旁边都坐着有人，还肿么约会嘛，当然如果你们不介意的话，请忽略掉我的话）。对了二楼还有一个网红照相馆，大家可以去拍拍情侣照啥的，生活需要一点仪式感，不要像我一样佛系谈恋爱，不好！</p><p>好了，摸鱼摸完了，该去学习了，下一篇博文，应该就是一篇源码分析了吧，应该吧？？？</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>甜品系列</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
